我唔係想拍拖，我只係好空虛

好空虛好無聊好孤單，好想搵個人同我打發時間

我唔愛任何人，我只係想搵個人陪

手機game幫到你

連登大把人啦

唔想付出但又想有人陪你自己諗下有無可能

冇朋友？

對所有人都有興趣 但又對所有人都冇興趣

冇朋友咩 搵興趣玩

我陪你啦

所以我明PTGF點解有價有市

姐係同性都得啦

Post自己張相上嚟先講啦

有種空虛係拍拖見朋友都冇用 好似有個玻璃樽cup住自己 點嗌出面都聽唔到你咁

冇養寵物？

養返隻狗陪你終老啦

我自己係靠睇哲學野走出嚟 搵到自己
以前日日都叫春想拍拖 空虛寂寞冷

利申 a0

中途轉基，輕鬆

睇咩哲學

想學嘢

難講 我係學校讀左兩個course講哲學同文學 又online上人地心理學lecture
亞里士多德既Eudaimonia幸福論 道家既至樂無樂 又認識下stocism同existentialism
仲有一堆講politics governance 搞到覺得自己呢d沖動好細微
睇多左 overall mindset比到理性去解剖自己既想法 最後override到自己既沖動

正常人冇睇書習慣邊得閒睇咁多 去好青年荼毒室算啦
或者我個人推薦 愛的藝術講愛係咩一回事 唔長幾好睇易入口 夠用

有差唔多嘅感覺

me too
想有人陪，有人聽我講嘢
就係咁

好理解

玩多咗 就係度諗 其實點解要拍拖 明明啲野唔洗拍拖都可以得到做到

我相反 我唔想拍拖 只係想搵鐘意嘅人

我明呀